其實譚仔除左d阿姐 就真係冇咩咁特別

點解佢會咁紅

細佬 勿演移旦 棟撚查下嘛？